特首林鄭月娥：已物色幾個 指定（限制）區域 將「突襲式」進行

https://news. rthk. hk/rthk/ch/component/k2/1572405-20210126.htm

行政長官林鄭月娥總結在佐敦設立「受限區域」的行動，形容整體順暢有成效，做到以人為本。在後續執法行動中，找到200多名無按要求進行檢測的居民，資料已交衞生防護中心跟進。

林鄭月娥指出，保密工作方面有需要改善，將來會更聚焦及縮小受限區域範圍，並會壓縮限制市民離開的時間。

她又說，將來在檢測方面會做得更進取，形容要「走在社區爆發前」，當局亦已物色多幾個指定區域，稍後會公布。

林鄭話會「突襲式」封樓:

佢仲覺得自己唔夠痴線

日日殘民撚民爽能到

今個weekend要盡量四圍行先得。

玩封區玩上癮

下下奇襲...抄無雙7帝王傳喎

其實啲返工撚買樓撚港豬先係曱甴
俾佢咁玩都未撚死 生命力強到

全民走犯啊啊啊啊啊啊啊啊啊

條友玩得好開心 完全無視封區對 阻截傳播鏈 效用唔大 用洗費好大

公布先定封左先

777:
我鐘意就封囉吹咩

好緊張封未？

今日輪到邊區？

test kit 邊到來?

催淚彈消毒？

比林鄭突襲

「物色」，買樓咩依家

準備俾人攻擊我哋嘅村莊

真係當自己打緊機

即係睇心情，毫無根據

學中共咁用軍事化文字

政府動員數百人，進行了十一小時「滅鼠行動」，結果捕捉到一隻老鼠。

咁你就唔好問金融機構點解要撤離

已物色 = 物色緊

等多陣啦

收到，我估回馬槍返東安街